留意到有人帶風向話張建宗講人話

講左咩人話？
死企硬用個殘廢既監警會
用999爆線幫警隊解釋
指出明日遊行係違法行為
呢d叫人話